大陸拎錢返黎香港 求解答

我想問如果現金拎多過20k 比人查到 會點？

向党奉獻

咁大獲 咁咪要20k 20k 咁拎

沒收, 列入黑名單, 次次過關都比人周

羅湖最近邊度有建行提款機?

(1)羅湖商業城入邊
(2)出關口後上兩層左邊個堆速遞公司外

好似可以地下錢莊
詳情google

好多找換店做到，唔好理佢地點做。 睇你有幾多錢，如果係巨款揾保證佬
多過兩皮就充公，atm 每日上限一萬。
老母衝關充公過十幾萬。

保險佬 唔係架證